<resources>
    <string name="app_name">Reserva Antisana</string>
    <string name="title_activity_user"><b>Reserva Antisana</b></string>

    <!--Titulos-->
    <string name="lugares"><b>Lugares Turisticos</b></string>
    <string name="actividades"><b>Actiivdades Permitidas</b></string>
    <string name="hospedajes"><b>Hospedaje</b></string>
    <string name="alimentacion"><b>Ubicacion</b></string>
    <string name="info"><b>Informacion</b></string>
    <string name="laguna"><b>Laguna de Secas</b></string>
    <string name="flora"><b>Flora y Fauna</b></string>
    <string name="iniciar"><b><i>Iniciar Sesion</i></b></string>
    <string name="foto"><b>Fotografia</b></string>
    <string name="caminata"><b>Caminatas</b></string>
    <string name="ciclismo"><b>Paseo en bicicleta</b></string>
    <string name="ecalar"><b>Escalada de Montaña</b></string>
    <string name="acampar"><b>Campamento</b></string>
    <string name="pesca"><b>Pesca Vivencial</b></string>
    <string name="creado"><b><i><u>Analisis de Sistemas</u></i></b></string>
    <string name="jose">Hacienda Hosteria "Jose Maria"</string>
    <string name="hosteria2"></string>


    <!--descripcion-->
    <string name="categoria"><b>Categoria</b></string>
    <string name="telefono"><b>Teléfono</b></string>
    <string name="email"><b>Email</b></string>
    <string name="sitios"><b>Sitio Web</b></string>
    <string name="direccion"><b>Dirección</b></string>
    <string name="galeria"><b>Galeria</b></string>
    <!--fin de descripción-->


    <!--Informacion-->
    <string name="text">El Antisana es un majestuoso y misterioso volcán en la cordillera Oriental.
Es el núcleo de esta área protegida en cuyo interior hay páramos y bosques andinos orientales. La actividad volcánica, el paso y retroceso de los glaciares y la evolución han creado en su territorio paisajes impresionantes y una vida silvestre muy diversa. Como espejo del volcán está la laguna de la Mica, de donde viene parte del agua de la ciudad de Quito. Aparte de la laguna, hay zonas pantanosas donde el agua se anega en época lluviosa, formando lagunas estacionales como la Santa Lucía o la Mauca Machay. En la reserva nacen los ríos que luego se deslizan por las laderas orientales y van a alimentar los ríos Coca y Napo; en el valle del Tambo hay aguas termales. Hasta hace algunos años era de difícil acceso, mas ahora es una de las áreas más fáciles de visitar desde la capital del país y otras zonas aledañas.</string>
    <string name="text_1">¿Cómo llegar ?</string>
    <string name="text_2">Desde Quito
        A la Mica. Se toma la vía Quito – Sangolquí – Píntag. Desde el parque central de Píntag se continúa por la vía hacia el volcán Antisana (apta para todo tipo de vehículo) hasta llegar al puesto de control de La Mica que se encuentra a 35 kilómetros y 45 minutos de recorrido (desde Píntag).</string>
    <string name="text_3">Desde la vía Quito – Papallacta (73 km) se llega a la comunidad Valle del Tambo, 5 kilómetros antes de Papallacta, desde donde se conecta con la conocida “Ruta del Cóndor” y la caseta de control de la reserva.</string>
    <string name="tit_paramo"><b>Paramo de almohadillas</b></string>
    <string name="paramo">Todos los volcanes del Ecuador poseen páramos, y cada uno tiene características diferentes. En el caso de los páramos del Antisana, existen extensos páramos de almohadillas. Estas son pequeñas plantas que crecen en colonias densas y generan un microclima un poco más caliente que el circundante (que generalmente es muy frío). Así se forma un “domo biotérmico” que produce un pequeño pero constante flujo de calor para abrigar las raíces y tallos jóvenes.</string>
    <string name="title_mica"><b>Laguna de la Mica</b></string>
    <string name="mica">Es de origen glaciar y en la actualidad se encuentra represada, pues allí la Empresa Municipal de Agua Potable de Quito construyó un reservorio gracias al cual se abastece de agua a una cuarta parte de la población de la capital. La laguna es un espectáculo que mezcla la ingeniería de la represa con las bondades de la naturaleza, ya que en sus frías pero nutritivas aguas nadan patos, chupiles y gallaretas. Las gaviotas, ligles, bandurrias y algunas aves migratorias como los playeros de picos rectos y chorlos de patas largas vuelan y anidan en sus alrededores.</string>
    <string name="title_volcan"><b>Volcan Antisana</b></string>
    <string name="volcan">Sin duda es uno de las elevaciones más hermosas y singulares del Ecuador. Es ancho y sus dos cumbres casi siempre están cubiertas de nieve. El volcán esta rodeado de enormes extensiones de páramos que empiezan cerca de la población de Píntag al oriente de Quito.</string>
    <string name="secas">Al borde la reserva protegida del volcán Antisana, se encuentran estas lagunas donde podremos ver especies endémicas de la región sobre todo aves. También es sus márgenes existen piscifactorías donde se puede pescar y degustar la trucha. El área es bella de por si, pero además si puedes disfrutar de una vuelta en barquito por su interior, el viaje será redondo.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
